你當冇識過我啦

一段感情 愛情又好 友情又好
相信咁多位巴打絲打都試過痛
次次都唔開心 但失望嘅感覺先係最頂癮

傷害你幾多唔緊要 自己攞嚟
你等 你等 你一直等 因為你覺得佢唔會真係咁樣對你
將唯一僅有既希望無限放大⋯⋯

你當冇識過我啦
隨口扮男主角講既一句說話你知唔知帶俾人幾多傷害
幾年既回憶 你用幾秒劃上句號？
仲要尋日同我講 你嬲完我先再解釋
第二日就block哂？喂 唔好咁偽善啦dllm
作為男人 就連最後一句解釋都冇

你真係好撚自私。
多謝你又幫我上咗成長嘅一課

如果你見到呢個post嘅話 我想同你講最後一句
如果認識我你覺得係一件錯嘅事

對唔住 你當冇識過我啦。

你當冇食過我啦

食左未

佢食開齋

未 係咪算好彩

幾多年？

Really?

咪煩啦 好熟咩

佢有個基督徒兄弟引領佢唔好做錯事

乜撚野你當冇識過我啦
好明顯佢係講緊大話..但係佢究竟呃緊邊個

冇一齊 聲稱好朋友嗰款

Ok la

樓主想唔想俾人開發下
試過就翻唔到轉頭 成日都會想要

未就唔緊要啦

仲點分得清佢 人哋叫我當冇識過佢

好朋友你好鍾意佢？

睇名你好似好有經驗喎
過幾招俾佢好似好啲 等佢下個用

嗯 不過不了
其他人嚟都冇乜信心 一陣又隨時話冇識過

其實佢冇打算同你一齊 咪直接講我地未必岩
係要答埋d怪怪奇奇ge回覆 搞到人地R撚晒頭
((我個頭唔痕呀

其實係發生咩事？你同佢嗌交定點，得兩張圖唔係好明，定係佢有女想疏遠你?

佢之前拒絕過我一次㗎啦 但係keep住都係用好朋友咁樣維持個朋友圈
佢R頭技術幾好 Ching可以試吓

係app識？
樓主唔好死纏 俾啲尊嚴自己

嗌交啦 成件事得佢一個最清楚
我都係被通知

唔係啊 一啲活動識
知道但係沒完沒了種感覺真係好辛苦

你試下唔好對佢咁上心
唔好搵佢 如果當你係朋友嘅 佢都會搵你架

原本當你女兵咁玩嗌完交後覺得你好煩厭，即刻Blk咗你散完場就唔好回頭啦樓主

想搵都冇 block了
放心唔會啦 不打擾是我最後的溫柔

做兵真係好撚慘煩佢都冇資格
冇續集唯有睇第二套

Sweet

樓主真係咁易放得低？
可唔可以教我

仲有冇野想同我講？
冇既就bye啦

時間 比啲時間自己Ching
照顧下自己感受

留低首歌比我先講到

屌未一齊就算啦
都唔算好過份

佢心諗對住我段時間咪當做義工

開始的傾心交談 淪為平淡 望眼欲穿
等不到你的晚安

咁要試下先知
不過你叻女 抽得到身希望你早日識到好男仔

係咪抖陰歌

多謝你帶一點安慰比我 真心
心情係舒服咗少少

係...
咁轉另一首

想約他 私訊他 別無視我好嗎 中斷聯繫了嗎

愛自己多啲
開始將個注意力放返自己身上
其他野都唔好諗咁多
將來既事無人知
我知好難 我地一齊試下啦

你有咩資格同我嗌交呀你二等兵嚟咋，見你可憐先應下你唔該照下鏡望下個樣先

14天 大概足以證實他已恨心離棄

不過我34天..

絲打
有時忙完得閒諗返起就...

我高158佢160
照咗驚佢自卑

係你自己搵到渠道抒發情緒
唔關我事 我R水吹 ((759個牛舌餅好難食

又一隻臭g

Don’t text him

咁如果你都係咁諗嘅
你哋兩個咪當冇識過大家囉

你當時係嬲咩呀？

被拋棄 好爽啊

唉 我明好辛苦
但只要你捱過嗰一剎那就會好啲
當然 呢個過程會成日loop....
同多啲人傾下計都會好啲架

160....嗰侏儒有咩吸引到你

係咩 我仲諗住試吓係咪真係有牛脷味
係咪真係唔好食

樓豬邊度識個弱智
字都唔撚識寫

冇嬲 係失望

所以同緊你哋傾
不過心情真係好咗 絲打而家有男朋友？

一開頭因為神秘 正一傻閪

佢中英文拎U

你平時有冇其他人追你？

唔好買 真係好伏 佢係將普通餅乾整成牛舌樣
我食左成晚仲未食晒 點解會有咁多塊

有不過冇接受
錯timing
好多人都話覺得我幾好 但係我成日都覺得自己好差

留返一條比我
一包三十幾隻牛
759大把好嘢食 試吓食齋

樓豬係咪同情侏儒先中意佢

差同好係相對嘅啫
實會有人好過你，同時一定有大把人差過你

晚飯我都冇食
買左返黎 點都食埋佢 睇黎今晚少不了同D牛大戰
讓一隻牛比你

咁又唔係嘅
有好多侏儒都好善良 但係唔包佢囉
偽善同埋善良一線之差

可能啲朋友同我講唔係咁樣
我都會依然覺得係自己造成呢個問題

Ching好慳家好惜食
但係食唔晒記住雪落雪櫃 如果唔係生肉會壞

我鍾意食雞多啲

真係好難食呀
仲有2碌 點頂呀 我實在太衝動啦
講唔上慳家 但錢好辛苦搵返黎對得起自己

大波阿古獸

點偽善法？如果佢搵返你，睇你都狗衝返去啦

邊有咁易造成

成日食M記？M記中資食少啲
侏儒都好鍾意食M記

面嗰浸同底嗰浸唔同
咁又未必 之前試過
不過都係自己犯賤

保持正面 保持正面wo

講就易

好少食啦，耐唔耐先食一次過下口癮，唯愛細薯條

唔係咁易 不過我準備開始

留tg我安慰你

無
同你差唔多情況
所以上來傾下計

心痛你

比100日自己

起碼你嗰個識寫中文
I know that feel bro
呢句真係好冇責任感 好自私⋯⋯
巴 共勉之

絲打 多謝你

太多 5日就得

5日後等你番嚟share

聽日開始計

tg?

你講到個男仔咁矮 又中英U
都唔係有女追佢佢一定會受
我覺得個男仔都算有原則

其實你覺得佢有咩優點？

留tg

係 但我要揀既話 我依然選擇傻閪多一次
雖然回憶痛苦 但係臨死前你諗翻起都會笑
感情這回事⋯⋯

你當冇識過我啦

可能呢句就係你放低嘅理由

上面都有人話比番啲尊嚴自己

但係我預咗好痛好辛苦⋯⋯
我明白

唯有睇吓啲相就算

就係鍾意佢有原則 我亦冇介意過
鍾意一個人其實真係冇啲咩理由
我寫一個list都Ok
但係咪真係下下要數..
我知咁樣講好傻閪 但係我真係咁諗

鐘意係好難講嘅

仲睇 睇乜鬼
插盲你對眼丫啦

一直都冇講過 只係今日心血來潮想上嚟傾吓
但我冇辦法 真係冇辦法麻木到冇波動
麻醉藥過後 回歸現實 又麻醉過
日復日 始終有一日 要面對現實同自己感受

你都要容許自己可以唔開心啊 巴
The best is yet to come
真的 (好old school )

Come on 我一個打十個

仲要睇相 你幾時先放得低呀

我講下炸
好似我呢d外向型宅男，
情感不知幾豐富

我專業沙包避震一流

復原是有formula 的
差在每段關要用時間既長短

唔好問我啦諗住三個月
有咩好意見

Ching幾時出心靈雞湯
留名第一個買

冇錢交學費

識啲男仔啦

我數學好差
不過 我會學 多謝巴打

有啊 唔少

有水泡應該好快冇事

我唔係咁 朋友係朋友
我分得好清的 未預到個啱

唔好再睇有佢既野了
搵日的去心肝做個告別儀式 可能係寫篇文 整執下d物品 將合照save落usb唔再睇 每個人唔同方式
反正就係同自己講要開始醒

諗少左當然最好 但我相信之後其實都實會狂諗
我會話 諗啦 狂諗 狂聽sad歌 終有日會諗到冇野好諗喊到唔識喊 然後問自己 到底係到做乜鳩
自果日開始 就冇啦啦真係 唔會好似之前咁 每個日常生活都諗起佢 漸漸將佢放入腦中既保險箱
佢既殘影唔會再纏住你

係喎 原來我冇覆
打機咋諗咩

ok自膠

岩啦岩啦 留低幫我洗碗填數啦

永遠唔好低估佢係你心目中嘅地位
我冇得俾意見你 因為我冇試過
但係我相信感受應該都係一樣
或者你比我更加傷 始終素未謀面

加油啊絲
俾啲時間自己接受 唔好急於面對

記憶隨身
不過就仲未行出個第一步 未諗好告別儀式
唔怕老實同你講 之前個朋友圈group我已經退咗一段時間
但係我仲未捨得delete

師兄好有經驗？

有冇最低工資

夜闌人靜陪我聽番首離魂記啦

唔del都得唔好再禁入去睇
左手唔聽話 我就斬你左手
右手唔聽話 我就斬你右手

最低工資一杯天芢珍珠奶綠

不如陪我聽沒有人

咁啱播到
原來沒有 從來都沒有

咁搞就嚟拎得傷殘津貼

珍珠車呔做 不了
自爆自己以前沖珍珠奶茶 大家少食為妙

kk扑

訓著左tim
其實琴晚都想問 被拒絕左一次仲做朋友 唔會好折磨自己麼

我本身都想接住講 有得搭車兩蚊

飲得多會肥係因為屙唔番d車呔出黎

唉

我諗起半年前
我個初中一齊fd到依家(大約十年)既異性fd
同我講
我只係你人生中既過客
之後就斷聯
原因 佢知道我有鐘意佢

會㗎 但當時得呢個位置仲有被利用既價值
先至可以有理由留喺佢身邊 希望有日打動佢

結果...你而家都見到啦

咁快啲我 $2慳下慳下買到樓

係死嘅時候先發現自己成肚車呔

佢先係你人生嘅過客啊
做兵個限期到咗 一切都要完㗎啦
Ching 唔好回頭看比首MK歌你

有時...一齊左一兩個月分開。個心仲痛過拍左8-9年既另一半....

對唔住 你當冇識過我啦。

永遠唔好睇少一兩個月
刻骨銘心唔係在乎於一齊既長短
而係經歷過既同回憶
最重要既係

你個心仲喺佢度

有野分享？

以後唔做d咁傻既事了 諗到都覺得苦
拒絕完 你主動話做朋友定佢

宜家住stadio好過買樓

我宜家都發現自己有條大車呔了

是最沒有用寶座

苦過先識甜
佢啊「BFF囉」「好朋友囉」咁樣講

係 寧願租 不過比其他人嘈住哂開哂演唱會咁

冇圖冇真相

但係唔好再比佢消費了
Let’s Move on

收過呢類msg, 當乜春，點樣當冇識過

你又有道理喎
咁你地有冇曖昧過
明明想你唔好諗咁多 但我又不斷問問問

你都一齊開活潑動人歌聲演唱會囉

小心慎入

做個精明投資者 止蝕離場

咪臭係 勁唔負責任

Ok啦 當傾吓計
我同佢表完白之後有同佢單獨出過街二三次

咁睇來應該一出世已經食緊珍珠

same here...
以為自己開po
唔明點解作為男人 可以連已經講分手既勇氣都無
面對問題唔係諗點解決 而係不斷唔肯傾
i loved u but i hate u

可能覺得面對好痛苦 所以選擇逃避
「由得佢啦 」「到時先算啦 」

不過我都係想講 一定要面對自己
一定要溝通 關係先至會好
希望佢會俾個機會自己同你溝通下

唔好好似我咁俾人當冇識過

留tg我加你

人地又冇欠你 負咩責任
你好缺朋友？

唔關事喎
係朋友梗係會珍惜 唔想失去佢啦

係 佢梗係冇欠我 從來都冇 亦未輪到我
但就算係朋友都唔應該當冇識過我㗎 點當？
佢絕情 唔代表我都係要咁

你就當我冇朋友
得佢一個 你會唔會容易代入啲

算數啦 你唔愛我啦

有聲

係珍惜你自己私人同佢講啦 上黎乞咩 同情？
人地都話當你係朋友 有冇諗過自己做過咩 講過咩好個啦

我有講喎有圖喎
我就係諗完所以問佢 佢又唔肯講 一係就當冇識過
我上黎乞下同情安慰下自己啊咋 起碼叫做面對現實
唔係逃避。

你個「講過咩好個啦」同佢「你當冇識個我啦」
一樣寫錯咗 睇嚟你哋好夾
定你係佢朋友個朋友

呢套野既敗筆係happy ending...

係咪毅進仔出身架字都唔識多隻文盲黎架
你當冇識個我

煲咗呢套劇兩次 希望happy ending有我份

有原則咪得 怕咩唔識字

Me 特別係依家同好朋友斷聯緊既時候
Btw巴打 可以煲埋日版

收皮啦 屌你老母小學雞捉字？你估呢到係你ig比你圍爐你開得post比人屌架啦唔鐘意咪柒開

下 比人串兩句就發哂脾氣 講你咩

好想奶你肥腩